{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6876599'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-09-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "개운한 국물맛이 일품 황태해장국"
    },
    "text": "さっぱりしたスープの味が絶品ジャンケン·ジャンケン\\n\n久しぶりにスープのさっぱりした魚スープを作ってみました。魚汁がガラガラに沸騰、論述と辛さが食欲を刺激します。ファンテグクは二日酔いのための代表的なメニューで有名で、二日酔いを解消してくれる効能を持っています。コジオジョムとされる魚は海産物の中でも特有の香りと味で人気があります。皇泰ヘジャンクッは朝食や遅めの夕食にちょうど合うメニューです。豊富なつゆとともに、肉と海産物の風味が調和して特別な味を提供します。健康にも効果があり、魚には繊維質、蛋白質、そしてビタミンが豊富に含まれています。ヘジャンクッに有名な理由はもちろん、二日酔いの解消に効果的だからです。皇泰ヘジャンクッは二日酔いによる疲労感と目眩を緩和させる効果があり、多くの人たちがお酒を飲んだ次の日の朝の食事で楽しんだりします。皇泰ヘジャンクッは海鮮料理の中でも本当に美味しいメニューとして挙げられ、多くの人に愛される食べ物です。暖かい汁一杯で体の面倒を見ながら、満足に食事できる魚スープ。久しぶりに作って見ているが、どんなにおいしいのか期待になります。、調理時間:10分以内、材料:ファンテチェ、大根、ねぎ、おろしにんにく、エクジョッ、レシピ:ファンテチェにおいしくファンテグク作ってみますファンテチェ長いのは、長さを半分ほどに切って使用します流れる水ちょっと片付けて、鍋に入れてごま油で炒めてくれます魚焼きなれば、ヤプパクハゲ切った大根を入れ、焼きます干し明太頭に入れて煮たスープ入れて沸かしますなければ、ミネラルウォーター使用してもいいですスープの使用すれば、味がよりいいです大根が透明になれば、大破したニンニク入れて締めましょう間はエクジョッとしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファンテグクとは何ですか？",
            "answer": "ファンテグクは、二日酔いのための代表的なメニューで有名です。二日酔いを解消してくれる効果があります。"
        },
        {
            "question": "コジオジョムとはどのような魚ですか？",
            "answer": "コジオジョムは、海産物の中でも特有の香りと味で人気があります。"
        },
        {
            "question": "皇泰ヘジャンクッはどのようなメニューですか？",
            "answer": "皇泰ヘジャンクッは、朝食や遅めの夕食にちょうど合うメニューです。豊富なつゆとともに、肉と海産物の風味が調和して特別な味を提供します。"
        },
        {
            "question": "ヘジャンクッの健康効果は何ですか？",
            "answer": "ヘジャンクッには、魚の繊維質、蛋白質、そしてビタミンが豊富に含まれています。健康にも効果があります。"
        },
        {
            "question": "皇泰ヘジャンクッは二日酔いに効果的ですか？",
            "answer": "はい、皇泰ヘジャンクッは二日酔いによる疲労感と目眩を緩和させる効果があります。多くの人たちがお酒を飲んだ次の日の朝の食事で楽しんでいます。"
        },
        {
            "question": "皇泰ヘジャンクッはどんな風味がありますか？",
            "answer": "皇泰ヘジャンクッは海鮮料理の中でも本当に美味しいメニューで、肉と海産物の風味が調和して特別な味を提供します。"
        },
        {
            "question": "ファンテチェはどのように調理しますか？",
            "answer": "ファンテチェは、おいしくファンテグクを作るために使用します。長さを半分ほどに切って、ごま油で炒めてください。"
        },
        {
            "question": "ファンテチェ以外の材料は何ですか？",
            "answer": "ファンテチェ以外の材料には、大根、ねぎ、おろしにんにく、エクジョッが使用されます。"
        },
        {
            "question": "ファンテグクの作り方を教えてください。",
            "answer": "ファンテグクの作り方は、ファンテチェを炒めた後、切った大根を入れて焼き、干し明太頭を入れて煮たスープを加えて沸騰させます。最後にニンニクとエクジョッを加えて締めましょう。"
        },
        {
            "question": "ファンテグクの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ファンテグクの調理時間は、10分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 519
    }
}